願意用真人+會員義和碑換返爺爺返黎

爺爺

依堆垃圾連隻手指都換唔到啦

講得好